# :snake: Snake Game Cut :snake:
![Snake Game Cut](https://gitlab.com/vhbitencourtc/SnakeGameCut/-/blob/main/img/preview.PNG)</p>

### :balloon: Tecnologias
---
O projeto foi desenvolvido com as linguagens:
- ``HTML``
- ``CSS``
- ``JavaScript``

Utilitários
- [Bing Imagens](https://www.bing.com/?scope=images&nr=1&FORM=NOFORM)

## :computer: Projeto
O projeto aplicado atráves de um dos desafios do Bootcamp HTML WEB Developer, cujo objetivo é desenvolver o famoso game da cobrinha.
> Com mentoria da `Gabriela (SpruceGabriela)`

## 📝Contribuições
Feito e refeito de :heart: por `mim`, [Victor H Bitencourt C](https://github.com/vhbitencourtc/):alien:
